台灣給中國同胞書

1)中國必須在限時下實行政黨輪替
2)共產黨在限時下體面下台
3)解放新疆，蒙古，西藏
4)各省實行聯邦政府制，例如粵語區可自行成為一個自治省。

堅決奉行民主，法治，言論自由的普世價值，如中方未能配合，建議台灣聯合國際武力統中。